多謝中央政府 我地香港人唔要民主 唔要真普選喇

希望700可以升到700

民主有撚用咩

我會每朝唱國歌

岩呀 朝朝開市唱下國歌先

多謝中央